科興派彩單野

我等睇有醫生或者官員話一早講左叫太老o既老人家或者長期病患唔好打..

然後呢.. 精彩一幕就係呢班人就會俾班深籃愛國人士圍屌...
話個老人家死唔係因為打疫苗係因為糖尿同病患.. 同打疫苗無關
班死 AO 同黑護誣衊科興...

大家快迎批鬥 AO

快D幫佢登記打啦，仲等

支持政府 相信政府 唔怕

藍屍玩分化，日日鬥藍…

改埋對白啦